愉景新城gym room搵gym buddies

做左大約一年gym
平日通常夜晚八至九點開始至
放假就朝早晏晝夜晚都得

想搵gym buddies互相糾正pose同做法
一齊做有個目標都易進步啲
求進步求改進

有意pm

點解唔直接喺gym room approach人？你大概知咩人同你同一時間做gym

I'll show you who's the boss of this gym.

會所？

唔記得擺低tg

冇錯

以為你話p記